千祈唔好幫襯大喜屋間死藍店

果日去食放題，聽到老細鬧啲人係曱甴仲話暴徒周圍搞破壞搞到日日無生意做 話抵死
仲罔顧客人安全
想問仲有無其他非藍店既放題好食

試過食完就肚屙

見過大喜屋真係有甲由